荒謬 豬閪都食得落 收左幾多安家費?

收咗幾多膳食費要食件豬扒